勇者系列出新機會大唔大

小弟最近用50日一口氣睇哂8套勇者
係咪得8套就無啦 ？？

勇者王 project z 好似會變漫畫，咁有機會變動畫。

但畫風變成點就唔知了

唔係銷量差先唔出?

真係咁樣咩

勇勇勇...勇者王

改變風格多左一批FANS,同時都失去左一批FANS,都唔係好賺

勇者系列收視都跌緊

SUNRISE俾BANDAI收購個陣就應該要完,做到勇者王已經係萬幸

參考下

比人收購完先停止再出

勇者王同之前個d好唔同 不過真係好熱血
可能見好就收？

之後轉左再兒童向d既動畫

咁可能笨大要推高 高達系列為重
係咪應該咁諗

看從收購之後高達都由成年人向變青少年 gf3就直情兒童向

原來係咁 唔該師兄

十年裏機械片有邊套收得,連元祖級萬能俠得一般,勇者系列D劇情再出被人笑兒嬉

黃金勇者
GGG

想佢地入哂機戰

唔大
反正唔出 有一大堆野賣

有冇玩埋勇者聖戰

勇者特急啲歌真係好正

啱啊 唔計勇者王 最鐘意勇者警察
機戰T入硬手

無bo,聽人講好似得game？

霸界王都開始最終章

師兄真識貨 特急d ost好型好正好J

好想要成個系列d勇者們

what

又中哂point

變咗新幹線戰士

正wo 唔該師兄

之前有睇過下。。。

不過咁多套除左勇者王，我最鐘意勇者傳說。

細個記得係佢先咁多機械人

七重變型體 同 泰丹

黄金勇者

超鐘意金色機體

成日覺得勇者王同之前果d好唔同
之前果d好似for小朋友睇

同埋收購咗sunrise, takara就冇晒d玩具版權

威霸地龍
前幾年出韓版買返番黎

威霸地龍成個team都霸氣

七重變形體真係勁型

鷹飛機果隻唔記得叫咩

最後變左飛天人馬 超正

除左神枱GGG外，最鍾意就係傳說 黃金 同 指令

勇者指令係咁多套入邊小弟最鍾意嘅一套，因為佢係唯一一套合體完之後隻手係左右極不平衡，細個睇動畫嗰陣時就諗玩具點樣出，成部雞頭咁大咁重仲要咩住個背囊

好似好多師兄鐘意黃金勇者

希望d玩具會有新就好lu
真係好鐘意勇者們

不過人設柒柒地
同埋跟本就係高達樣黎

畫風問題姐
特急個邊 武人令仔 有錢 識溝囡
人生大赢家

依家takara仲有版權
勇者系列(除左勇者王)版權係好複雜
勇者王版權 bandai 100%擁有

勇者王收視率係最低個套
見唔收得先停做

每個合體BGM都好正好熱血

咁睇黎出玩具就已經好好了

希望會出啦 凱撒就下年就30周年 仍然期待勇者

wtf 點解最低。。。明明最好睇

但魔動王，魔神英雄傳兩套都sunrise
原本係takara都冇出野

唔只勇者傳說 勇者們d bgm ost 好好J

同埋好似有廠今年出勇者系列figure, 唔知模型定咩

投支落左勇者到啊？

期待

魔神係咪去咗bandai
n年前d模型再版已經去咗bandai

係壽屋『勇者系列』模型

WF2019[冬]展出
勇者凱撒

希望出到尾，一直都等緊勇者系列出figure，有生之年見到好感動

淨係想買七重變形體

冇得合體

又要用錢了

傳說合體 超級泰丹GX

天火神飛鷹

再post過

太陽勇者 OP 太陽の翼

黄金勇者ゴルドランOP(FULL)

歌就最鍾意呢兩首

咁多套最冇印象係勇者指令
勇者王都冇睇過

16:18細個果時睇好正，估唔到阿炎自己果兩部機會再合體，仲要係有隻鷹係後面夾住著曬火

17:08先岩

有新歌詞

ガガガッ ガガガッ ガオガイガー！
ガガガッ ガガガガッ ガオガイガー！！

進め 覚醒人凱号 胸に 王冠携えて
熱い思いはJジュエル 緑の鼓動 共にあれ
戒め守り抜け
星の彼方に消えた仲間 二人は探しだす

ガガガッ ガガガッ ガオガイゴー！
ガガガッ ガガガガッ ガオガイゴー！！

ファイナルフュージョン承認だ！
今だ！超人合体だ！

総力結集！ヘルアンドヘヴン！

唸れ 叫べ 敵を砕け

誕生！若獅子 二つの抗戦 我らが勇者王！
ガッガッガッガッ ガオガイガー！

咁就要睇下啦

首首都鐘意

型到巔

我想買番壽屋d 勇者王。 之前見咁平以為好易買

宜家得GaoGaiGar 同 槌仔套裝。

GaiFaiGar同始源得番淘寶有，仲要勁貴

藍光人都出返合體變形hg模形
勇者幾時到

超重神都好勇者feel

勇者傳說

好憎勇者王，可能佢出得太多產品好反感

超型

佢好似彩用勇者風格
最近個隻合金幾型

樓上好似話今年 勇者凱撒都成形 差上色

等出SuperMinpla

因為當初真係比細路睇 takara當初同sunrise簽約係諗住for幼稚園小朋友
點知凱撒變左青少年動畫比rakara屌到飛天

勇者王就完全無武力介入 比米谷良知一個人玩晒

但係出場得極少 得幾次 合完就打完7次飛機咁就死

啱啊！

SuperMinpla變到形之餘個比例又靚

特急 同 警察有幾集都唔係小孩子睇 仲要幾有深度

好期待啊

論輸出分分鐘超越未爆綠光勇者王

凱撒 無雙 一招殺必死

高松信司的反抗
不過最好笑佢做完走人 就即刻解除封印

明明想做青年向勇者 就唔比佢做 做左三套之後就解除封印玩鳩佢

勇者只能是小孩 有無限勇氣同可能性

agger 勇者傳說堅好睇

細個7仔見過一隻食玩kabaya
係有列車既勇者
有無巴打答到我邊部作品有列車機械人？ Thanks

諗下好啦

連wing Gundam. 小說都無動畫

好多部都有喎...
凱撒有左右合體
傳說泰丹腳部係新幹線
特急全個系列都係列車為主
指令有超重連合體
GGG膊頭都係列車

回返樓主 可以搵返當年ps1隻驚 brave saga 就係勇者聖戰個劇本黎
因為勇者王唔收得所以就唔出動畫啦

勇者指令:......

首op2世界級

細個好鐘意黃金勇者同勇者警察

印象中好似好多大波妹？

巴打會唔會有source dl落黎睇
想dl番落黎收藏下得閒睇番

不如你諗下有邊部係無
列車火車基本上係必有

諗起當年製作組傾勇者特急 有人提意不如用鐵路做主題 差唔多傾好晒之後突然有人問:我地有無問過jr公司
之後全世界當聽唔到繼續

黃金都有艾班查
好似係唯有太陽係無

太陽飛機唯主無
警察都無

每一集都好期待
超能加爾出場：「 滿載希望嘅銀色雙翼，充滿和平嘅綠色燈號， 先鋒勇者超能加爾，唔遲唔早啱啱好，趕到現場！

劇情走向多 七重變形體 真係好型

鍾意勇者但係唔鍾意DX一碌木咁
勇者王以外，得cms間垃圾廠出得比較齊
SR合金出得果兩隻就收咗皮
希望壽屋新系列唔好爛尾

只能說可惜 不過好過無

cms啲質素

我當佢扭蛋咋
屌佢老母全部關節都廢既
抵佢破產

漫畫第0話出左漢化

所以之後收皮

勇者指令明明97年出
但係角色d衣著同埋首主題曲好鬼80年代

勇者幾時先出超合金魂
不過好多白色好易黃

唔關勇者系列事
但係好想藍光人有任何新消息
最迎熱血最強出左模型真係好開心

收視原來低到咁 一直妄想好高

bandai淨係會出勇者王

啱啊 樓主都開始追緊3套 藍光人

屌你 笨大 真係又愛又恨

90年代機械人動畫全線都收皮
高達平成三部曲都係差

因為tomy takara阻撚住晒 生人霸死地

的确ge 高達似係w g x
x真係好垃圾。。。我講劇情
w細個睇真係唔知講 悶到巔
g 超級系 高達
我最鐘意g高

咩意思

拳頭交最好睇

版權係佢地到
當年係takara同日昇簽約出"日本的變形金剛"即勇者系列
題外話藍光人就係tomy同日昇簽ge
佢地點會會咁輕易益bamdai
所以出得成本一定高 對bamdai黎講
所以唔會輕易出高成本ge產品

另外傳說當年機戰a2a3勇者王版權佔經費一半 我覺得無咁誇但係都應該有2-3成
就算日昇係支持都無用

魔神英雄傳都係takara同日昇
但依家版權去咗bandai度wo

魔神 應動王 同櫻花大戰都係廣井王子到

有無link 之前見得日文

漫畫人有

其實d版權點分 有時好似係作者度有時又係動畫公司度
好似高達又唔係係富野度咁

應該睇"原作"有咩人
uc果d應該富野有份

黃金會不會炒到上太空，點先買到

出到黃金先算啦
上年已經有灰模 一年後又係灰模
勇者成日出完凱撒特急勇者王就斷line

等佢出新

冇得變身，雖然變完都係唔會再變

特急點解咁好賣。。。
中間個d唔型咩

可能jr資助

近十年出既勇者玩具，唔計勇者王，全部都係開左個頭之後冇晒聲氣
扭蛋(出左兩套)：勇者凱薩、勇者特急
壽屋sd 模型：勇者凱薩、勇者特急
sr超合金：勇者特急、勇者警察、太陽勇者（冇出）

要齊一套好似有d難

又係勇者王

當年買左黃金勇者飛機 警車 鑽地 救護車 張佢地合體之後發現救護車個三角太重成日墜落黎

細個買唔到救護車， 飛機個架最型

隻game,聖者聖戰，個兩隻真係超型

勇者聖戰